你地會吾會計住拍拖用幾錢？

有個女性朋友琴日同我講佢ex係分手既時候同佢講佢拍拖半年用左佢4皮野，入面包括兩個人兩次既旅行錢、一部電腦同平時拍拖兩個人既洗費(睇戲行街食飯演唱會果d)。我係個男仔覺得呢d洗費好正常，但係各位巴打係未覺得呢d錢吾應該出？

Ps我個fd話無要過名牌，聖誕樹禮物係洗眼鏡機，情人節朱古力係明治

你溝埋佢啦 祝你地白頭到老

吾你老母

未拍過拖..

乜撚嘢聖誕樹禮物

我寧願用啲錢去補中文

個女性朋友就係你 你都幾小器 記得咁清楚